[六萬名觀眾已全面進場] AC米蘭 對 CS卡拉奧華大學

#ACMilan XI: G. Donnarumma; Conti, Zapata, Musacchio, Rodriguez; Kessie, Locatelli, Bonaventura; Suso, Cutrone, Niang

Subs / Panchina: Storari, Calabria, Gomez, Calhanoglu, Montolivo, Borini, André Silva

FORZA MILAN！！！

仆街訓唔著呀屌

又有西波

有無link

無蒙隊睇

西波

現場應該好正

有acestream

有冇link

邊個做隊長

acestream://8f73d3255cf14814d2fd754258ba6c0328ba8854

沙膠

好多人

thx 巴打

有少少感動

6萬人整屌聖西路

贏到先算

仲要present埋biglia同老師, 一陣reg唔到就仆街了

人地打541

開波

Curva Sud banner

"My heart is sad when it's away from you" #ForzaMilan

睇緊utube

六萬幾人好大壓力

呢場會唔會破歐霸外圍賽入場紀錄

猜左幾腳波就有掌聲

無蒙牛阿隊的確順好多

右路

有冇sopcast/online link?

Loca + Kessie

蒙特可以繼續做吉祥物啦

#17 有

唔該巴打

好耐未聽過咁大聲

隊草痴撚線

蒙帥已經好肉緊， 係咪驚到瀨屎

唔當入

kessie

Kessie

屌 Crotone 越位先？

基斯

我仲以為入

嘩

係

on9

屌

Suso 狀態正常

隊草個下猛虎射球黎

屌 吹乜鳩 射咁靚

我完全係屌左聲 之後嘩左出聲

隊草啲遠射有西多影子

盧卡仔原來先係最好j果個同蒙特太大對比啦

Goalll

屌仔1-0

屌仔

尼安

你地咁快

suso依舊咁癲

聖西路第1球

屌仔好運到

冇裝acestream啊屌

咁就1-0

有無清無後悔睇呢場波

totally no mood 捱夜睇波

劇本

大炒有望

前面有utube

冇咗蒙隊就咁快入波

那來的自信

跟本就要由頭到姦到尾， 上場點解可以踢到屎咁

無蒙隊好撚爽呀屌你, 落地獄啦蒙隊

無蒙牛阿隊已經值得睇

youtube喺大家1-0我仲0-0緊

又再證明蒙隊係我蘭毒瘤

大家唔好讚沙膠

真心，無蒙隊根本已經兩隊波

企鵝直播快過YouTube link

好撚清爽, 比人逼都梳理好隊波

做model 做下宣傳廣告算la

今場應該穩啦
可以睇半場早啲訓

kessie D波真係好爽 上完腳應推則推 應傳則傳無乜多餘動作

有biglia會升一級

d波爽快好多

條右路好勁

唔肯比Kessie

控住踢

但係個主持係度唔知up 乜好煩

咁大個盧卡企係到屌仔又唔傳

呢句真

鳩頭佬

喺禁差波幾耐無見過

好過癮

咁對手本身都弱既

人地低兩班始終

希望垃圾時間放蒙隊出黎比fans boo下

屌仔遲遲唔交成日累死隊友

對面推波出界

睇果刻都驚交失波

盧卡啱啱儲力斬向蒙隊致敬

盧卡仔長傳啲落點

佢偶像係蒙特

尼安變咗米蘭摩西斯

6M王

失一球都比人屌死

應該既

大帝好勤力回防

6M 龍

冇咗蒙隊猜得咁撚靚

仲有無咁有信心

$$$真係幾勁

基本野

RR差d

沙膠走甩人

6m

fuck you dollar仔 近神save

強國tour 安翻個腦

6m用面擋

高過保方人工，臨門1碼都要救到啦

睇隊草踢波簡直係享受

屌仔屌你老母咩
成隊人upgrade左得佢唔掂

吸完霧開竅

屌仔abkle break咗人?

保方入咗都撈返出嚟

Suso 妙傳

應傳則傳 屌仔真係要學下

suso gd pass

淨係係傳比Suso
其他人upgrade左有鬼用咩
放查漢出黎啦

suso比得靚都唔跑埋佢

反擊好多時都係隊草帶上前，傳波時機又恰到好處

suso真係好好j

kessie呢下收唔到力

條右路好似解放左咁

宜家成隊靠佢推進咁

Conti 隊草 Suso 踢得好爽

SUSO勁左咁撚多既
睇得好通透

我好貪心 仲想睇埋多啲conti後上

Suso 好多直線

以前豬隊友

練馬師又夠勤力

古東射埋啦

勁撚到

呢嘢心雄

咁都唔射

簽咗咁多勁人,唔場場畀足力踢遲吓點爭正選,你睇尼安都積極補防都知咩事

尼安搞乜鳩好似勁左咁多一6

大佬之前d隊友唔跑位, 佢咪帶哂囉

宜家cooling break係法定？

開始迷大帝

歐霸都有break

季前
季前
季剪

FM話想買多隻翼ma

對返位，同佢爭嗰個係波仔

wtf
歐聯都有飲水break?

踢friendly

現場幾多度

之前班友企係度踢波 街場丫叔咁

milan宜家32度

歐霸嚟,我蘭邊夠班踢歐聯

睇返真係垃圾級

32度,同香港咁熱

suso而家內切又得落底又得 自轉360護完個波再擺脫又得 上季場打比長友本身mark得佢勁好最尾都係比佢一下落底出到比羅馬仔篤入

好似話好撚熱
38度

一分鐘姐，舊年聯賽都有

懞帥契仔嚟

RR上左去真係番唔到黎 有幾次尼安補到左後衛個位到

佢自轉真係睇緊走位，唔似屌仔得個帶字，帶到死曬

告東尼d傳波都幾廢下

conti 啲位置感有待加強

幾耐未試過霸凌右路

告東尼 要練下傳波

好耐未試過猜咁多腳波

suso痴線
右路依家成地精啦，屌仔你生性啦

suso勁左好多

2個人埋佢身都拎唔到佢波, 好勁

Good pass 個意識

對上應該係大恩個年上半季 honda+poli+小明

我發現大帝帶波好似唔多識變頻率變速咁

啲no.大到94 63 73 79 99 68

佢冇呢樣技能

告東尼啲走位好過巴卡幾多

佢一係就拎波前加定速之後大步推大步爆 總之要好多空間先加到速

Loca啲長傳好過蒙牛多多聲

梅沙啲長傳幾正遲啲拍埋邦老師

Conti

咁都唔入

告東尼真係跑到腳軟, suso d直線真係輪住派

根本已經唔使蒙隊

conti

仲有基斯

乜撚

得屌仔有運

做乜撚 gay

怪腳

同上季最大分別我覺得佢地依家敢左利用對面兩個人之間既空位傳波
上季下下都係傳啲好空既位，再唔係就靠個人能力

尼安怪腳做乜

大帝究竟係咪想傳？

新享利

似撻左

夾好而家應該3：0

大帝轉行打閘啦

One two 又幾靚

屌仔臨尾都處理得唔好 其實可以挑個輕啲既波

RR 食牌

仲諗住話點解隊波咁多sticky
原來個名喺下面

大帝防守都勁埋

點解你哋好似好慢咁？

acestream係咪慢過你地

Suso 好撚勁

同上場簡直兩隊波黎

上場可以踢到咁先好野

今場正路咁多
無左蒙隊

我地控球時間係對面三倍

上場睇蒙隊睇到忟

半場除左沙膠其他都合格啦

雖然對手都係好廢，但真係踢得唔錯，幾時先肯永久雪藏蒙隊呀？

SUSO

控球進攻係好J
但對面極大部份攻勢都係右路
好多下長傳去RR個到開始
雖則話真正有屈脅得dollar神救個下
但都要正視左路防守呢個問題
rr一直俾人話未夠班在於速度以閘黎講真係慢
加上左中場係屌仔(對比隊草 左路防守明顯差d)
好彩大帝回防勤力
希望懞帥諗下點解決

屌仔係執左球先合格
唔好揀人傳啦

主要係冇咗蒙隊,佢啲致命回傳有幾勁嘅後衛都冇用,後防失誤多數因為蒙隊,今場有盧卡仔梳利令後防冇咁大壓力

打成咁係應份對面太弱真心
但都已經差d輸一球
又係老馬救全家
另外告東尼傳波又睇得巴卡多，好多誤傳
屌仔就繼續老毛病

剛訓醒, 係咪西波?

最好真係 Loca-Biglia-Kessie
推屌仔上前

再咁落去直頭放屌仔落後備更好

係，快啲瞓！

打得好順
你見懞帥咁多頁都無比人屌老母就知

屌佢老母， 蒙隊一早要收埋啦

今場兩邊後衛都攻得好勁
其實係今場對手廢定以前太廢

BOTH

發燒, 0245醒唔到

上場對面個10號仔係咁rape我地右路
今場中場拎番多d控制權好左好多

Y not both

蒙隊say hi

留翻嚟做吉祥物咪幾好

直落好眼訓

我懷疑隊長章有黑氣
邊個戴邊個就7

親善大使

你就好, 我想訓訓唔到

唔可以咁講， 之前大部分都係傳奇黎

而家變左4231

推後左Suso

而家對面逼得勁左 俾蒙隊係度個波肯定滿天飛

宜家啲大學生踢波咁茅

告東恥

告東尼

尼

最期待的畫面出現了

屌仔D大局觀真係.....

幾好J

屌奶星RR斬波D落點

mister x 好波

告東尼叻仔

rr斬親都有

正

好撚狼

RR正到

練馬師告東尼

卡叔30M就咪要啦， 練告東尼啦

落點太靚

好大聲

RR好犀利

suso勁到

Suso好撚勁，真係唔好賣

宜家d set piece 好有威脅

suso勁到痴線

Suso著曬火

意甲美斯?

痴線 兩個夾埋去輕鬆扭過

好耐冇咁順嘅波

建議轉打343,觀望belotti一季

Suso

明明上回合都係西波
蒙隊

3個入波都關死球事

有無法國suso呢d位一定過咁滯

Suso 米蘭美斯

盧卡仔今場咁多靚剷

不枉我由一買佢已經開始吹奏

Loca仔好定喎，愈打愈好

SUSO一有咩事波叔好似唔係好頂到佢個位
雖然有其他分擔佢本身既工作

告仔現位真係唔錯

有Kessie唔同好多

某某可以坐暖後備席

如果換蒙牛出黎應該可以訓得

屌仔夠啦,唔好再咁啦

全場屌老母

換查古啦懞帥

一陣出查古

唔好整傷Suso 呀

今場盧卡仔打得幾有信心

轉amc仲衰過上半場

蒙隊真係好撚廢
後生仔都勁佢好撚多

RR真心勁
4個set piece 助攻左兩個 入左一個

我懷疑尼安打中場仲好過屌仔

羅馬仔點解唔見影嘅

傷，最快月尾開季先出到

梅沙啲腳法

佢已經俾人話今季差左都咁

查古

可能會失埋正選

渣古

輪換

幾驚紅

沙膠 發作

紅渣古

6m當果然好勁

蒙帥話打三中堅

佢呢下ok的

比d驚喜大家

人工升一升能力都升埋

換屌仔啦屌

人工表現成正比

應該係

換Suso

換suso

查古換suso

查古應該中場來

都正路 廢事傷

無人比屌仔傳了

想睇ac華

對面幾粗野SUSO啱啱出番唔踢都啱

yes啱啱先傷好

最理想

梅沙基奧 邦路斯 羅馬仔
干迪 RR
Kessie. Biglia
Calhanogul
Suso. A Silva. Niang/屌仔

換suso都ok,岩岩傷好

似大帝去右

想睇華仔

$$$吹左都唔想比你入

都啱 傷就

差啲紅牌

353

巴打533係咩打法

咩陣打十二個人？

龍門呢

呢度唔計龍都11個

唔打龍啦屌

個陣太勁唔駛打龍

自由龍

ac wa

ac華要引哂啲gay佬上嚟

抽走羅馬仔輪換打433岩曬

AC華

出華仔了

想睇罰球王打中場多啲

街場規矩自由龍

ac華

加油爭取表現呀華仔

告東尼岩岩好抽筋

蒙帥：要滿足下60000人

告東尼跑到老抽了

而家米蘭整體顏值都幾高

先知

啱啱好

隊草

有預感隊長壓軸出場

靚鏟

本身想訓, 屌見到華仔又想睇

尼安開始腦抽 係度亂咁扭

咁man做男友一流

腦容量用70分鐘差唔多了

尼安去右面邊個幫rr補防

又多個

gay test

見親呢d留言都好驚

左路門神屌仔

又多個gau佬

半夜四點幾先踢差唔多啦

kessie好癲

ac華啲頭鎚師承牙朗

半夜都出櫃

米蘭而家最勁係死球

正式比賽都要飲水時間

都話ac華一換入就引哂成班gay佬上水

由被屈死球變屈死球

RR 同罰球王啲波落點準到

邦老師係看台睇緊波

呢間大學好撚狼死

但佢迷隊草

好想睇AC華+練馬師 雙鋒陣

一黑一白

百貨應百客

諗起個fd話耶比斯好靚仔

華仔背龍拎波好好

Conti做乜鳩
早又唔畀

遲吓開live post同一隊都要分兩個區

尼安次次入左去都出唔到波

大帝

靚波

神級換人
波叔

查漢有料到

出現了

不過蒙隊唔洗出

波叔 好過換蒙牛既

契仔波

查漢左腳都出得咁靚

今場盧卡仔睇到我

波叔真契仔

屌仔第一下咁都唔俾笑匠 明明空哂

換屌仔都好,睇下渣古打攻中

啲人冇乜力放佢出嚟鳩跑都ok 嘅

契仔一定出場

波叔起碼肯跑下

買返黎就係咁用 最後啲人無力出黎跑下

契仔波勤力

波叔一登場，現場觀眾由60000變10000

用波叔係苦肉計黎，用黎話比老闆知係時候入多個前鋒

波叔唔勁，但做後備合格

對面大學生換咗個拔尖生出嚟

唔換佢都冇人好換, 得番蒙隊, 閘同中堅

yes 換入嗰陣時個教練仲喺度摸佢個頭 好gay

有乙金果種鬥心我已經好滿足

波叔打作用幾好

次次換AC華出黎，就無咩波去佢度

真係

慢慢會好

不過佢小技巧真係幾好

最驚係丁馬2.0

明明頭先仲餵到告東尼抽筋

啲體能都係未操得返起 得60分鐘氣

契波出到場好多波掂，後備出黎又唔算太差

佢走D位好似仲冇告東尼咁生, 可能仲未夾慣

好掛住你

已經好過上場, 上場基本上除左隊草個個冇氣, 55波輸晒咁滯